後日出新鋒味

11月20日起開始供應：鋒味洋蔥吉列豬扒飽、鋒味避風塘炒蟹味調味粉、鋒味菠蘿冰

「鋒味洋蔥吉列豬扒飽」(11月20日起推出)

鋒味避風塘炒蟹味調味粉」（11月20日起推出

「鋒味菠蘿冰」（11月20日起推出）

很想吃吧

垃圾畀狗食

屌

正唷

好想食呀屌

+1

好想快d 20號